---
title: Follow up Survey Persepsi Wartawan Indonesia Terhadap Islam - Mentoring 20 Maret 2013 
date: 2013-03-20
categories:
- laporan
- mentoring
- Pantau
---

     Dari Siska Doviana kepada Imam Shofwan via surel subyek: Surat Resmi Untuk Yayasan Pantau Mengenai Tenggat Waktu Laporan Hibah Termin II dan Penyelesaiannya

Halo Mas Imam,

Terlampir adalah format laporan naratif untuk Yayasan Pantau periode 11 Desember 2012 - 30 Maret 2013.

Wikinya juga sudah disiapkan untuk Laporan (masih kosong). Mengingatkan juga laporan keuangannya untuk termin II yang telah disiapkan: Laporan keuangan 2

Kami tunggu laporannya.

Salam,

-- 
Siska Doviana 
